[冇圖]其實Catgirl咪已經取代左暗瘡肥婆?

其實暗瘡肥婆係連登仔心目中既位置, 係咪已經比Catgirl取代左?
以前暗瘡肥婆一直都立於不敗之地
自從catgirl出現之後, 就風靡連登